大獲了，兩日後的民主法案……

特朗普指香港示威活動大幅緩和 相信問題會「自行解決」

【Now新聞台】美國總統特朗普在白宮跟副總理劉鶴會面時提到香港局勢，特朗普指香港的示威活動已大幅緩和，又說相信問題會「自行解決」。

特朗普：「我們討論過香港，我認為中國在香港取得巨大進展，我一直也在關注，事實上我告訴副總理（劉鶴）示威活動已大幅緩和，跟數月前最初的日子相比，那時我看到有很多人，現在少了很多，我們討論了這個問題，我認為這會自行解決，這個（貿易）協議對香港民眾來說是很好的協議，我認為對香港來說是非常積極的事情。」

source:保護義士關注組tg

要講幾多次唔係兩日後...

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見

樓主乜都唔撚知可唔可以唔好出post

篇文我係喺個channel原封不動copy過嚟
我諗你應該要同個channel contact

國會還國會

咁你想點

多人勇武又話輸民意比外國人睇到唔好

多人遊行就全部比人告非法集結捉撚哂

無人出黎又話大獲

我諗11月中機會大d

其實佢暗示黎因為一d原因無人出到坡

香港人有幾無知?
法案唔係兩日後通過
法案唔係侵侵話事
只要兩院大比數過，唔到侵侵唔簽

休息撚之前喺咁吹風
話法案過之前要「休息」云云
依家出事啦

根本乜柒「休息」理由完全九唔搭八, 違反邏輯
又有兒登豬數千正評ENDORSE
真係CLS

佢之前好似講過一模一樣既說話

好似有機制TRUMP有權暫緩

好明顯侵只係睇遊行人數
真係要嚟一次和理非大遊行

無人話俾侵知戒緊嚴？

撚香港人

拉
你當美國係中國？
第一人權法無可能兩日後過
第二美國係三權分立，國會開會投票總統無得干預，超過三分二通過嘅話連否決權都用唔到
五毛失敗撚

如果佢唔簽，發還，但兩院再3份2過
唔到佢唔簽
同埋佢選舉近，唔會咁蠢得失哂兩院

美國有咁強情報網
知得仲多過香港人
佢一份都係又打又傾，選舉近要拎分
過一排再撚中國

三毛痾唔出屎都係因為休息撚既錯

Fake news，失敗主義
善用不推文